［有圖］啱啱同男朋友分手，即興走咗過澳門散心。

聽講有個貓樂園好多貓貓。
鐘意貓既巴絲打留底傾吓計。

多人到癲
成個新馬路同個噴水池個到都（應該）係蝗。
呢家坐緊車去玩貓貓

等睇貓相

澳門好貴喔

澳門變到同大陸冇分別

點解會分手先？

係，勁撚多大陸人，周街都係簡體字

澳門而家有水有電咩

唔係有第三者個啲，只係鬧交，鬧交個原因都已經發生咗好多次，不過第一次鬧到講分手。
主要係覺得佢唔重視我之類啦。
今日一氣之下就衝動走咗過澳門。

Btw已到氹仔，好快有貓睇

一齊左幾耐

我一陣揸車入澳門
洗唔洗車埋你食糖水

二年

食個法式甜品 開心下

我一陣吸貓毛就飽

新年期間又自己一個都唔知去邊到食好，諗住買個葡撻開心下先。
同埋交通極之唔順暢

樓主一個人小心d

細個嗰陣有免費船飛成日去
依家你請我去都要諗諗先

到左山寨巴黎人
好似再過多10分鐘左右先到

多謝你，祝你新年快樂，每次飲紅豆冰會叫記得嗌走奶，拍親拖都開開心心。

免費船飛咁好
我覺得澳門一年去一次咩都夠

等睇動物圖

個貓樂園係路環喎 年初四唔知開左未

哈哈
你令我諗起我個ex
鬧大交鍾意出走

開咗

勁多貓 大部分都好親人

等埋我 我都想玩

我應該開寵物台先啱。
我以前都有養貓，但上年過咗身，個時就係我男朋友陪我渡過。

即日來回?

唔好咁啦
出走好難搵到你好難好翻架嘛

btw貓貓巧打耳

lm

睇心情啦，反正聽日仲係假日

搭金光飛航?

就係好清楚，佢唔會搵我。
以前我都妄想過，佢會唔會可憐我，過黎搵我，抱下我。

仲有埋酒店
睇黎睇去都係嗰啲 我細個仲要唔鍾意食燉奶

接觸新鮮事物先唔會掛住諗衰野。

er er oh 同我個user name 個原意差唔多
支持

我幾鐘意喎，不過都好耐冇食過，一陣可以去試下。

好正，坐係到就有貓過黎。

有啲好嗲，有啲好驚
全部都好可愛。

知唔知幾點關門

想養黃色貓好耐
但執極都係其他顏色

好似係六點
黎左一個鐘都未夠就要走

巴打可以考慮下過黎玩，呢到乜色都齊。

正呀有得玩貓

手持逗貓棒就有貓摸既日子

我都想過澳門但好似無乜地方好去

影多d貓啦
最好係肥貓

閂門了

見到貓貓就心情靚哂

鐘意貓可以去貓樂園
係有小小臭

求地址！

係路環
好似係田畔街
我係一個叫路環居民大會堂既站落車

樓豬 心情快啲好返啦
呢度啲貓貓都唔想你唔開心

好似我
我之前都係同女朋友嗌完交就即興走左去澳門

好衝動，好似唔係太好。

絲打希望無嚇親你 我都係放假無聊出去行下 貓樂園真係六點關門 想去既巴絲打可以早d去

絲打影多D 得唔得
祝你早日覓得真命天子

哈哈 係有小小驚奇

岩岩先係澳門輸哂d錢返hk
早知學樓主搵貓仔治愈下

好長

琴日去1500上到8000 點知唔識收手輸哂

你呢啲越賭越傷心，我至少有貓摸下肚腩

澳門嘅世外桃源，貓樂園。

賭博最忌有自信

有時間的話可以去喜蓮咖啡食乾免治牛肉飯同炸雲吞
香港食唔返

絲打隻手好dry

好憎澳門

人在威尼斯

無乜趣 呢排個人好DOWN想周圍行下

狗公無處不在
今年旺你

去食魚次撈飯

摺埋啦新會員

想知間嘢係邊

追post搵到了

二龍喉公園成座山都係貓，好多任搞
樓主仲係澳門可以考慮去玩下

祝你幸福
澳門我同ex去過兩次
都無去呢d地方

巴打想去？如果比較介意味道個話建議戴多個口罩

咁好
我仲以為呢啲流浪貓一定好惡。
不過啱啱貓樂園九成都好乖。

應該好多人都只係識去賭場。
我都係朋友介紹先知呢個貓樂園。
都希望你幸福啦。

即日來回

我係去搵食
有一間餅店好鬼正
好多特色野

唔知你識唔識

我屋企已經有三隻百厭星

係咪黑沙灣附近

諗住今日去再戰 點知比大陸同胞買哂返黎既飛

唯有聽日早啲去

澳門有咩好行...

你咁講好難估喎
有冇名呀？

咁大個人 又唔係去做咩衰野
有咩所謂

我都有隻白癡仔同肥婆豬

下個更可愛

一見到貓就諗起某個人
樓主快啲好返

樓主隻手好白滑

咁都有狗公 好撚野

點解成個post都係貓

玩機or枱？

十年無去過澳門 原來有d咁既地方

下秒一腳踩落去

絲打我又係同男朋友兩年 係分手邊緣
原因同你差不多 一齊加油

原來澳門有呢啲貓奴樂園

見到啲狗公就嘔心

貓圖摩牙

樓主！我啱啱坐1930班船走 你呢？

Take care

係邊個位。都想搵日玩貓

澳門有咩地方好行/玩

咁多年都未去過想去下

賭場係咪間間差唔多？

同路人
求圍爐

狗公食檸檬?

真係好多貓貓喎
我都未聽過有呢個地方呢～

拿拿聲搵間賭場玩天光，包你咩都唔記得晒

會有啲咩味？

一個得賭場嘅垃圾地方有咩值得去？

我都諗住聽日去澳門散心

諗住去科學館！

原來澳門有貓樂園
祝樓主早日搵到幸福

我都分左，好想搵地方散心，但係連澳門都有回憶，去邊都會諗起...

樓主返左香港未？

個貓樂園使唔使入場費??

想問樓主個貓樂園是咪隨時入去玩下貓都得

睇黎除左賭錢

澳門仲有其他野玩嘅

返左啦

唔洗，完全免費。

係啊，佢開幾點我唔太記得，但閂就閂六點。
節假日放唔放假就要打去問下，但星期六日就一定開既。

咁就去下其他地方旅行啦，或者做下未做過既野。

就有啲貓屎味，加上佢地太多貓，有啲摸落就知好耐冇沖澡。
雖然話貓唔洗沖涼，但始終咁多隻既情況下都有小小臭。